啲大貨車同旅遊巴離晒譜，違法泊車泊咗半條路

佢地仲要泊過夜，違法泊車冇人理，對用停車場嘅人好唔公平，人地守法就要俾錢，你犯法就唔駛俾錢，我估咁泊嘅多數係藍絲黎，大家有冇諗過流動連儂牆.....

咁大架車你想擺邊

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

有咩停車場拍到30噸車?